將一個荒地建造成一個住到300萬人嘅國家要幾耐

學術討論

睇你有咩配套要求

Rome wasn't built in a day

最基本衣食住行醫？

首先你要 每個人都肯出錢
1. 軍費
2. 基建能源費
3. 住屋醫療等公共設施費用
4. 糧食入口國的支援

之後你哋點樣自給自足就自己諗啦

300 萬個香港人去到會先分黨派 打到變150萬 再變75萬 然後由幾百人管理幾十萬人
之後果幾十萬人再去搵荒地